以色列士兵去年射殺示威14歲小孩被判監一月，相關性名無公開，超過一百人於去年示威被殺

所以香港警方真係好克制，人地扔下石頭，爬下牆就直接射實彈

樓主想開戰咪出聲

人地都叫做殺外族
香港狗打香港人

其實香港不嬲唔係最慘 呢個真

加沙係會滲透發動恐怖襲擊
哈馬斯從來都係同以色列不共戴天
話要將以色列從地圖上抹去
唔通以色列要好似默克爾左膠咁打開大門等人黎發動恐襲?

香港狗打香港人係防止大陸人殺香港人

Blocked五毛狗

On9先拎以色列戰爭嚟講
佢哋本身係一堆被迫害嘅猶太人想民族自決
於是去聖城耶路撒冷立國
但原本呢個地方係世界大戰前屬於巴勒斯坦
所以巴拉斯坦嘅阿拉伯人同以色列(猶太人)先打仗
而冷戰時期，蘇聯支持阿拉伯人，美國支持以色列，不停咁戰爭

跟本同香港差天共地，佢哋打外族，警狗打本地人

我地係示威向本地政府爭取民主，
我地只有赤手空拳對武裝黑警組織

人地係向外國爭奪領土嘅戰爭，
且雙方有對等武力轟炸機槍同軍隊

樓主係想支持香港民族自決就出聲

克你老母,香港咩地方 咁文明有啲咁警察 收嗲啦

巴仔何嘗唔係，人地出到實彈，飛機大炮

文匯大公專員：沙田you

樓豬係出名5毛
幫大家點佢相

on list 拉